環保撚會唔會考慮同杜記宣戰？

全民唔帶套

應該唔會啦 因為生小朋友仲唔環保

好似有研發啲condom冇膠，因為有人對膠敏感

環保撚唔會識諗再長遠小小既野

對矽敏感

環保撚幾時反埋醫療針筒

個video話 啲黑色農夫用dom dom變左唔洗打死啲大笨象

杜記依家整埋奶粉
對沖

"女朋友對奶敏感"

好笑咩